覺不覺巴塞同西班牙既問題根源係沿於死攬巴斯基斯單防中？

同意既幫手補充ok?

ching sick ball

踢左咁耐
好似無進步過

無沙維小白就唔識踢既撚樣

影帝係要拍小白沙維先發揮到 兩個一老 影帝都唔知有冇以前6成

因為佢踢法一出道後兩年已經係極致

樓上冇個識波

逼gay

身體質素可以操勁d（大隻，速度）
技術可以多元化d（防守，盤扭，頭槌，遠射）

佢一直避開自己d弱點黎踢
最後俾人睇穿哂就

樓主一定唔識波
影帝係一個球盲分辨器

最新版係casmerio

佢係個種令一隊波提升一個層次嘅人
但冇能力帶起一對波

又嚟

卡斯米路作用咁明顯

除左hold波其他方面真係唔應該係西超有正選

依個真 又一出道已經係咁
無遠射無射術 首回盒個波射到咁樣
硬淨又無 跑動又無 依啲有得進步既地方都唔功夫落去 已經唔講推進視野
人地沙維小白兩個愈踢愈有 愈老練

功能太單一

此其一啦
根本話佢好波係都市傳說

影帝呢種係戰術球員
不如哥狗帶佢去鏝啦
條友淨係啱踢哥狗d波

都三十幾碎 當人地唔識老 用死同一個防中

29歲姐
但係一路齋係轉守為攻個下
單防中又唔夠硬
派牌又唔得 又唔盤球得
閉在佢地位超然，都唔知邊個敢踢佢落板凳

等睇巴狗手足話你球盲

疤迷：你都唔撚識波

你地識撚睇波咩